點解呢條𡃁仔可以比咁多女明星錫？

又麥明詩、又ali、又張寶兒

幾時先有我份

好似以前套戲 裏面嘅小朋友殺人魔

邊個黎

佢都幾得意

可惜小時了了

我認我係葡萄

成班女人都冇人性，係度搞個小朋友，夠膽就黎搞我

麥明詩

38s

笑咗出聲

小GD

條友呢排成日上tvb表演

我又諗起你老婆啦

屌

柒到無眼睇

嘩屌你直頭錫嘴

我覺得佢同個咩金多寶幾似
不過金多寶得意d

呢條hihi好無禮貌

唔係佢啊，嗰個係譚真一，呢個係最近喺tvb表演話自己偶像係GD

因為佢係GD

Agger 金多寶好得意
呢個似女仔個樣又有d奸奸地

小朋友干大姐姐

都估撚到有人講呢句

人手filter正柒頭